★大型玩具店員工爆料：聖誕千祈唔好做 full time $9500

從業員上網大爆料，叫人千祈唔好做。

「呢間公司其實真心出名人工低門檻低，好啱返緊學做pt；但問題係佢onX到一定要OTOT，都算，仲要成日有啲19 buyer行場成日嫌三嫌四；自己啲貨垃圾緊係唔會有人買啦﹗第二19就係啲X客啲X客永遠都係最唔夠人嘅時候先攪事，仲要以為自己識投訴好撚勁；OnX仔我話你知，呢間公司你點投訴都唔會攪到我呢啲pt仔，呢間公間長期唔夠人用，人工又低，邊度會留得住人？我係呢度呼籲各位，千祈唔好做﹗」

一問之下，似乎都唔少人做過呢間公司，有網友自爆做一日已經頂唔順即走，有人更踢爆full time 都得9500蚊，聖誕入去隨時「做死人」﹗
唔好入去做，仲有幾個致命原因：

經理會話你唔夠笑容
老seafood輕視年輕員工
神秘顧客玩員工
已cut聖誕bonus
客人鼻哥窿向天
來源：連登

返工=？

連一萬數千都冇

full time $9500 咩公司黎 咁都請到人

港資利豐上埋市都咁鐸縮
正路啦
自己出黎去信和/ins開鋪都搵得多過佢
又唔洗早起身每日做6/7個鐘就收工

大型玩具店仲有邊間

有間電視台full time得$9000

t

o

y

R

連登爆料當新聞都算喇
仲要將篇報導轉返連登

入去做屌鳩啲客博炒得唔得

少左個s

長頸鹿個朵咁臭都仲有人做

奇

趣

奇趣好撚過txxx la
d 員工望落有靈魂

天

月巴～？

ip都唔洗check 玩具反斗城

地

toyz

概然唔夠人有低人工
唔夠笑容咪唔夠笑容囉

講真9500點解唔拎綜緩算

連登—>公海—>連登

咁撚低人工的工都有人做。
唔怪得老細咁刻薄，
唔蝦弱智蝦邊個。

利申：中學開始被人蝦慣

原來奇趣咁低人工 唔怪得成日都貼紙請人

其實做得依啲閪工都係騎牛搵馬姐，而家香港地讀唔成書都好多出路啦，學廚裝修地盤揸車依啲起碼養得掂自己有突。使乜做份一萬蚊都冇又冇前境冇升職嘅終極閪工

以為講緊Aeon

連登 公海 連登

邊間？

幫利豐打工慘過做狗

根本好平人工都大把人做，雖然做唔長，但水魚源源不絕供應，低成本，why not

每日150人助長，就算只有一成人走去試下做工，每日已經多左15人搶飯碗，一年你話幾多

仲有人去？？

做地盤狗返十日都有

低過最低工資都做？
黑工？

lm